停水停電

有咩做？

上連登開post

雪櫃啲野會唔會壞

睇下係啲咩同停幾耐啦，一陣應該冇野既

唔交水費電費自然斷

咩年代?啱啱又停電?

係囉 一定係咁啱成座大廈啲人都冇交水費電費